+++
title = "分配代码仓库"
description = "成功绑定代码仓库账号后，分配对应的代码仓库，或选择全部代码仓库，并同步代码仓库的代码。"
weight = 3
+++

成功绑定代码仓库账号后，分配对应的代码仓库，或选择全部代码仓库，并同步代码仓库的代码。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **项目**。

2. 在项目页面，单击要分配代码仓库的 ***项目名称***。

3. 在项目页面的导航栏，单击 **DevOps 工具链**。

4. 在分类中选择 **代码仓库** 筛选出所有代码仓库，单击要分配代码仓库的 ***代码仓库名称*** 图标。

5. 在 **分配仓库** 窗口，选择绑定的个人或组织账号的一个或多个代码仓库名称，或选择 **自动同步全部仓库**，同步当前账号下所有的仓库，并保持与当前账号下仓库的同步。   

	**提示**：如果选择了同步某个账号下的全部代码仓库，当这个账号下的仓库在远端的代码仓库发生了变化，例如操作了增、删、改动作，平台也会对相关变化进行同步操作。

7. 单击 **更新**。  
更新后，需要等待一段时间，分配的代码仓库会显示。